未受武漢肺炎確診嘅亞洲國家

#東亞

蒙古
北韓（?）

#東南亞

老撾
汶萊
東帝汶
緬甸

#南亞

馬爾代夫
孟加拉
不丹

#中亞

哈薩克
烏兹別克
塔吉克
吉爾吉斯
土庫曼

#西亞

也門
敘利亞

中亞五國都未有嘢， 孟加拉過億人口仲未有嘢。

根本冇諗過驗，何來確診？

北韓話自己有㗎

中亞五國好難冇嘢，伊朗會傳過去

土庫曼傳好耐有兩個死亡個案
不過當然政府咩都已經滅聲

中亞版北韓

南邊圍國？

哈薩克仲係0， 唔少中國人喺嗰度， 之前有啲反華聲音出現過。